低能仔又玩曱甴

曱甴智商高過佢

落毒又有
騷擾又有

腎入啦 屌你個腎

所以你知我長期被人騷擾幾麻煩啦